#勞嘉怡 [就係咁有趣]何超蓮 林映蔚 何依婷 何雁詩 駱文捷 LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

衛詩雅 : 車泳希
林穎彤 : 陳華鑫
林映蔚 : 鄭宇澄
勞嘉怡 : 龔嘉欣
蘇麗珊 : 胡琳
何雁詩 : 菊梓喬
何依婷 : 周慧敏
林凱恩 : 何超蓮
駱文捷 : 鄺潔楹

乙組第十九輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第二十輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-1-27 12:30am-10:30pm

(3)衛詩雅vs車泳希(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:32am-10:32pm

(2)林穎彤vs陳華鑫(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:34am-10:34pm

(11)林映蔚vs鄭宇澄(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:36am-10:36pm

(15)勞嘉怡vs龔嘉欣(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:38am-10:38pm

(16)蘇麗珊vs胡琳(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:40am-10:40pm

(18)何雁詩vs菊梓喬(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:42am-10:42pm

(6)何依婷vs周慧敏(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:44am-10:44pm

(7)林凱恩vs何超蓮(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-27 12:46am-10:46pm

(17)駱文捷vs鄺潔楹(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

21.

2019-2-3

陳華鑫 : 勞嘉怡
鄭宇澄 : 衛詩雅
胡琳 : 林穎彤
何超蓮 : 蘇麗珊
車泳希 : 何雁詩
鄺潔楹 : 何依婷
林凱恩 : 駱文捷
龔嘉欣 : 菊梓喬
周慧敏 : 林映蔚

22.

2019-2-10

衛詩雅 : 龔嘉欣
林穎彤 : 林凱恩
林映蔚 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 何超蓮
蘇麗珊 : 車泳希
何雁詩 : 鄺潔楹
何依婷 : 鄭宇澄
菊梓喬 : 周慧敏
駱文捷 : 胡琳

23.

2019-2-17

林凱恩 : 蘇麗珊
何超蓮 : 林穎彤
鄭宇澄 : 何雁詩
胡琳 : 林映蔚
車泳希 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

24.

2019-2-24

衛詩雅 : 陳華鑫
林映蔚 : 龔嘉欣
勞嘉怡 : 林凱恩
蘇麗珊 : 林穎彤
車泳希 : 鄭宇澄
何雁詩 : 周慧敏
何依婷 : 胡琳
菊梓喬 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何超蓮

25.

2019-3-3

林凱恩 : 林映蔚
林穎彤 : 駱文捷
胡琳 : 勞嘉怡
鄭宇澄 : 菊梓喬
何超蓮 : 何依婷
鄺潔楹 : 衛詩雅
龔嘉欣 : 何雁詩
周慧敏 : 車泳希
陳華鑫 : 蘇麗珊

個標題

屌你都on99

邊忽戇鳩

不知感激仲口出狂言大放厥詞

從來無奢望過你地會五體投地去多謝之類
最少唔好講埋啲垃圾野

fgjuui